Cluster 0: [(('Medicare', 'MISC'), 3), (('U . S .', 'LOC'), 3), (('Washington , D . C .', 'LOC'), 3), (('Minnesota', 'LOC'), 2), (('CDC', 'ORG'), 2), (('WHO', 'ORG'), 2), (('Jensen', 'PER'), 2), (('D . C . Council', 'ORG'), 2), (('Facebook', 'ORG'), 2), (('University of Florida', 'ORG'), 2)]Cluster 1: [(('Carter', 'PER'), 7), (('U . S .', 'LOC'), 5), (('California', 'LOC'), 5), (('Germany', 'LOC'), 5), (('Scytl', 'ORG'), 4), (('Orlando', 'LOC'), 3), (('Pizzagate', 'MISC'), 3), (('Jackson', 'PER'), 3), (('Florida', 'LOC'), 3), (('Internet', 'MISC'), 3)]Cluster 2: [(('Stone', 'PER'), 9), (('Snopes', 'ORG'), 8), (('Hannity', 'PER'), 8), (('King', 'PER'), 5), (('Knowles', 'PER'), 5), (('The Conversation', 'ORG'), 4), (('Michael Cohen', 'PER'), 4), (('Trump', 'PER'), 4), (('Pinellas County', 'LOC'), 3), (('Cohen', 'PER'), 3)]Cluster 3: [(('Joe Biden', 'PER'), 14), (('Biden', 'PER'), 14), (('Democrats', 'MISC'), 10), (('U . S .', 'LOC'), 9), (('Trump', 'PER'), 7), (('YouTube', 'ORG'), 6), (('Jones', 'PER'), 6), (('Fox News', 'ORG'), 4), (('Donald Trump', 'PER'), 3), (('Republicans', 'MISC'), 3)]Cluster 4: [(('CDC', 'ORG'), 9), (('CO 19', 'MISC'), 9), (('Pfizer', 'ORG'), 8), (('Earth', 'LOC'), 8), (('Aldr', 'PER'), 8), (('COD 19', 'MISC'), 7), (('Spanish', 'MISC'), 6), (('Snopes', 'ORG'), 5), (('WHO', 'ORG'), 5), (('Young', 'PER'), 5)]